大家不如去中銀建行開戶口

佢地咁親中 咁憎示威者

我地一齊去開戶口

企滿佢分行

開戶口要收指模 係咪想死快啲
去過數查詢好啦